認真諗下點解李嘉誠要係呢個時候登報

如果要做中間派，其實誠哥大可以唔出聲都冇人怪佢
點解要係呢個時候登報，但唔表達立場，咁隱晦講啲中立派野？
究竟有咩用意

係唔係誠哥知道啲內幕野

超人更進化版本：

大台之瓜，何堪再立！！

大台早已成歷史，無謂再為維撚為收割為獨賣，再扮膠扮假性吧！！！

撤撚曬資就香港小市民 搵緊錢就全港首富
見人講人話到
見黨講鬼話到
果然商人 嘴臉變得快到

睇咗十零個紅媒youtube頻道
話支持個潮州佬支持黨殺港獨喔
但微博即刻封撚咗李嘉誠
唔知邊邊炒車

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

收到風係 我要攬炒巴打contact 咗佢
因為今日係816

818出老解?

是。應該可能之後又會發生

收到中聯辦call咪登囉

但冇必要咁高調講中間話

我知 睇落誠仔都支持係好振奮 但係唔該落場做返啲野啦

816撳錢 攬炒集會
818 坐爆港島

睇慣誠哥往積，就知佢每次有行動
必定係收到內幕料先做野㗎啦

可唔可以比少少分析力呀大佬 咁多間企業都出左聲 唔通佢地集體屎忽痕咩 好明顯受到壓力啦

誠哥做野唔使你教

spin走816㩒錢囉

誠哥已預測到未來發展動向